開始掛住梁振英

我地可以試下求阿爺俾佢做下屆特首

拉

On撚柒鳩。

689見777做得咁過癮。佢一定會比777更癲狂。咪撚on9啦。

唯一同 民主黨 冇計傾既「本土派 / 港獨派」特首

屌你老母生埋你d咁嘅弱智仔出黎獻世

ON9

樓主想揾何君堯定689先？

on99

求你老母
咪又係仆街

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?